# 01-static-nodejs-grupo01

Para la instalación de dependencias ejecutar: 
```bash
npm install
```
La configuración del proyecto se realizó de nuevo con la configuración de typeScript debido a que fue eliminada la configuración anterior.
